1201九龍區民意集氣大遊行 五大訴求 缺一不可

路線跟返上次民陣係九龍搞個次？
證明民意 唔洗申請不反
大家再討論下 預一星期文宣時間
另希望文宣巴絲可以幫手整 再各區貼返靚仔個牆

ok

可以

康景贏左

推

行動無人既喂

唔好再搞大遊行唔該
次次都拉一大班人又無謂
民意早就已經唔再需要用大遊行黎展示

有咩好提議？
黎明行動又成本大
開花又話唔好睇
而家大遊行又話唔比

你係為咩目標而做咁咪根據目標而決定行動囉
我就睇唔到點解我地有大遊行既必要性
反而真罷工先係最快令政府跪低
唔用罷工呢招快既就要靠黎明、裝修、黃色經濟圈黎慢慢消耗

我覺得應該搞港九新界同步遊行

推推推

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

我覺得要
推

個民陣同一日，雙核遊行

民陣8號集會呀

go

我都想睇下選完咁既民意下仲會唔會TG放題

幫你推

推行動post

尋日tst班狗都收哂皮 藍旗都無

ON9又唔拎不反一陣好似之前尖東宗教集會咁比人亂拉拉鳩哂

等埋2047先

上次行去高鐵站係有少少on9 入到去係死位 好在啲人冇跟埋去
你仲話跟返民陣路線
係都係跟行去深水埗嗰次

今次可以試下啲狗會唔會收斂下

黎明活動被人拉的人其實絕對唔少

大遊行係有必要

過去一個月 勇武比例太高

要平均下

尋日tst班狗連藍旗都唔撚夠膽舉呀

試你老母 你打頭陣試比人拉啦屌你老母

明明可以申請不反 但你偏偏要搵手足前途黎搏你無撚野呀

一撚定批？唔撚批你就唔出？
你咁撚怕死架 冷氣軍師

遊你老母閪咩 開花好撚過啦
無不反比人拉好撚過癮呀？
半年都黎緊仲咁撚幼稚沉醉浪漫主義
快撚啲出去比狗拉 唔撚阻你

開花就無拉人？下下都開花波台狗

開花一定少過遊行集會比人一網打盡囉
都唔知邊個先係冷軍
差唔多半年仲可以講埋哂啲咁不負責任既on9 野
出去行動下啦 傻鳩

你拎到不反咪去集會咪去遊行囉
你拎唔撚柒到 又或者從來都唔諗住拎
就咪撚害人 搵人較飛啦冷氣軍師
柒大咁多獲都唔撚醒沉醉浪漫主義

咁又係既 你都係得把口係連登打飛機
又唔會上街發夢 點會比人拉 係咪咁話先

今次遊行係諗住再力挫藍絲同政府
poly一戰的確令到佢哋有所回氣
但佢哋估唔到會比區選力挫
係時候乘勝追擊，用多次人海戰略嚟力挫佢哋，將佢哋士氣完全打沉
區選贏左代表好多野，包括開始將保皇黨滅黨

好同意
每次啲人聚曬去一個區搞到好唔方便
港九新各自一個就方便好多，最後報人數一齊報就得

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

乘勝追擊所以要大遊行既logic...
曬民意呢其實就曬左5個月㗎啦
有用呢就69 612已經有用㗎啦
係乘勝追擊就做d真係打擊到政府既嘢啦
和理非既咪罷工囉 唔好覺得和理非淨係得黃店同遊行先得㗎
容易既嘢係好易做呀 有用先得㗎 唔好為左搵d嘢做下而做ok？

推 121大遊行

pish

轉左港島